求救 個mon 無段段黑左

話說我岩岩睇緊片。跟住無段段黑左畫面。估計係個mon問題。有咩解決方法

換mon

其實你張圖想表達咩

應該係條片咁岩播到黑畫面。 無事,等下就得

型號

咁你部機仲有冇着？有冇reboot睇下點？

重新著過啦。無畫面。所以應該係個mon問題。有咩方法可以自己搞 定一點要拎出去比人整

買左先一年。好似岩岩過保養

換條線試下

有hdmi可以插電視盒或ps4試下

有冇電啊